熱烈支持ekids聽晚演唱會！！！

買咗飛嘅巴絲揮吓手
聽晚見

咁快嘅

bb豬一齊睇？

一齊入去大叫Tommy

好

一人一件
你黑色我白色

放閃 閃親我

不多於5分

我地三人行ok?

搞到我撳錯表情

你都鍾意Tommy bb?

賣哂d飛未?

第一日優先訂飛已經賣哂，連公開發售嘅機會都無

好想同佢影合照

好想去

Inbox ekids個page同佢地講

坐邊區第幾行？
明天見

佢地咁忙會覆？